自己香港自己救

1. 勇武救港
再開花令到社會繼續亂，大陸人減少黎港，（不建議，憑咩要一部分人犧牲自己前途救埋班藍絲廢老）

2. 聯合藍絲
大量文宣、遊說、屋企人大和解，提返佢地當年沙士嘅情況，說服佢地今次真係懶野，聯合佢地一齊向政府施壓鎖港（其實主要係bam班大陸閪） 啲藍絲咁自私，好大機會死同胞不死自己

3. 罷工維權
醫護巴絲手足趁依個機會罷工，要求改善你地嘅工作環境、福利待遇等，再加埋bam大陸case，唔撚醫唔撚收留，所有case一發現就隔離遣返（學鄰國，擺落透明棺材送返上去）（順唔順便加埋五大訴求果啲就睇情況你地自己決定）

4.攬炒
唔撚理，做好自己，所有手足帶口罩、做好防護措施，等班抵抗力差、無公共衛生常識嘅藍絲廢老嘅數量喺大自然汰弱留強嘅定律下大量減少（有風險，一陣變左好超級病毒就真．攬炒）

5. 未諗到，集思廣益

你做林鄭

2係最有得諗, 但唔係聯合, 係變節
話比佢地聽個仆街政府幾咁仆街

有朋友屋企係藍
佢地沙士都唔帶口罩
如果佢地明
就唔係藍絲啦